死利狗 我屌你老母

炒鳩你班扑街

右呢？

唔好炒咁多

吉清 等俾我地利物浦大炒啦

決鬥

仲有冇睇妖錶

無了 唔得閒睇

me too

炒456就一定
睇下送唔送全餐

我地而家接受死利狗投降輸一半

投降